有冇人玩開pt 網

最近hdhome同tthd 開放左註冊

新手岩岩開始玩，pt 真係屌打全部bt 網
Btw, 唔係好熟規則，剩係知down 完要做穜，好怕比人ban ac

Hdbit , 專下XXX